皇妃不雅照流出沒被廢，與泰王情侶裝現身寵愛更盛

泰王後宮的風流韻事真是較宮鬥劇更精彩！早前「復寵廢妃」詩妮娜的性感照流出，大眾一度以為她會再次被廢，沒想到卻與泰王情侶裝現身寵愛更盛！而另一被逼削髮為尼的廢妃西拉米也傳將會復寵？

現任泰王哇集拉隆功（Maha Vajiralongkorn）的後宮堪比真人版宮鬥劇，泰國已實行了多年一夫一妻制，即使已有王后素提達（Suthida Vajiralongkorn），泰王仍破例冊封詩妮娜（Sineenat Wongvajirapakdi）為皇貴妃，即為第二位合法妻子！

但上年10月，備受盛寵的詩妮娜卻被廢兼關進監獄，原因是她「不忠誠、無禮、破壞國家皇室構成」等。但更神奇的是，詩妮娜不到一年居然能絕地翻身，恢復貴妃身份和所有軍銜！

但復寵不久，詩妮娜大批不雅照卻被公開，大多都是自拍的私密照片，部分更非常露骨！傳聞這是皇后設局，希望籍此除去詩妮娜，大眾也以為她會像當年西拉米王妃般被廢。

但泰王卻對詩妮娜恩寵依舊，最近的皇室公務都沒有攜同皇后，反而選擇詩妮娜作伴，以伴侶身份兼穿著超相襯的情侶裝現身！據說泰王甚至把傳家之寶贈給詩妮娜，看來毫不在意貴妃不雅照外洩一事。

另外，最近有消息指泰王被廢的第三任妻子西拉米（Sirat Suwadi）即將復位！平民出身西拉米當年是泰王的女侍官，後來於2005年誕下太子提幫功，泰王隨即與其結婚並冊封王室頭銜，更被譽為「泰國最美王妃」。

後來西拉米卻因為不雅影片洩露，泰王與其離婚並廢除她所有頭銜。西拉米更被逼削髮為尼，到寺廟修行、打掃種菜，儼然被打入冷宮，更被禁止與兒子見面，硬生生被迫骨肉分離。

第二張咁似佘詩曼嘅

無波既

泰王要毛多過波。

皇妃是個boy

有同感

係好似

佢真係玩得好撚偏

對波似

食得好開

西拉米更被逼削髮為尼，到寺廟修行、打掃種菜，儼然被打入冷宮，更被禁止與兒子見面，硬生生被迫骨肉分離。

甄嬛甘露寺咩

貼返啲正常相啦 個仔又真係似足老豆逢親皇室基因都幾強勢下

終於feel到以前d皇帝幾撚痴

點解兩個待遇差咁遠

完全係宮心計劇情

呢啲濕碎料黎

呢個咪就係戰機皇妃

咁多加拿大毛真係好咩

泰皇有冇性趣著件小背心黎香港感受下濕凍?